(無圖）到底d女著到咁係咩心態

師兄屌開骨？

下身肥過上身咁多 仲有d畸形

盆骨生瘤?

蝗？

ABC

大屎忽

好正

扎肉

係到問把撚咩？ 咁近你唔自己走過去問？

講野都唔識丫？ 垃閪圾

屌 個屎忽一定好撚正 呢d女先好正

春麗

想像到有個毒撚私私縮縮有嘢唔敢當面講要影低上網搵人圍爐個樣

睇你個名都知你都幾大壓力 傻仔

師兄屌開欣宜？

同你圍爐令我依個毒撚好溫暖 appledaily [black][/black]

識唔識食

To食or not to食， that’s a question

打句嘢幾隻字都打唔好，認真隔住個mon都feel到你係低智，慘

嘩

其實我都影得幾大方架 佢睇唔到咋嘛 唔好以為有個人遮住就覺得私私叔叔 lbj

縮縮* 費事你又話我低智打錯了

睇落似操成咁
之前識有條女又係玩操脾

似係操到咁大
可能係跑步選手

好想睇個樣 靚樣就正

似
白雲個款

似蝗喎

呢d好明顯操出黎既hip
幾黎結實 個pat一定又圓又大
話肥果班番去屌骨啦

胡師父幾時操埋下身

走去問下佢呀嘛

乜都post上嚟

唔理佢點先，你有無女屌啊

你屌開金華火腿？

做開squat曬booty

比你影

唔似操出黎

做開gym既師兄應該都睇得出

踢死人咩

讀緊小學？要拎人地個名黎講？ 仲有無咩小學雞招

拎比黎比人笑下

好撚廢

到底你𥄫依啲女又係咩心態

thicc

你屌開豬肉?????

屌你無啦啦偷拍人